警察宿舍

黃大仙發現新戰線而家紀律部隊宿舍開緊音樂會
狗嫂們又掟玻璃樽又燒炮仗所以唔好再話禍不及妻兒
佢地已經主動幫我地打開呢條道德界線

忽然奇想，如果個個星期宿舍附近都有車死火塞住呠一晚點算
狗狗放催淚彈又會吹返入自己屋企

平時已經比你班示威者撚，閪都唔得閒屌，而家連訓都冇得訓，仲搞埋屋企人比着我一定壓力爆煲
所以大家唔好試

呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠

呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠

三更半夜去播大媽舞既歌
去播 防水補漏 去播回魂夜bgm

不過好多唔太方便

警民關係大躍進

唔洗多，耐唔耐今晚咁已經好大壓力

集中搞9黃大仙狗宿舍以儆效尤

唔好撚搞到d車響放盜呀 好撚嘈

響鞍呢招真係無撚敵
午夜經過響長鞍

農曆七月係咪要燒街衣路祭

路祭

講真 遇左被負皮
唔好亂share炮仗單野住
段片咁唔清晰真係好難確定係掉落嚟定自己友放
Hold住文宣都得掛

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

但係周圍有其他人住
一定會teamkill

啲唔關事既民居好無辜又要食煙又嘈
到時又係搵警察投訴
咁不如狗狗直接食返啦

何君堯話先撩者賤架

人地長期set cam點拆？

我壞車死火

應該要播「夠鐘起身屌閪喇！..........屌完再屌啊！」

紀律部隊宿舍同警察宿舍有冇分別？

好似今日咁個晚邊區就去邊區
反正本生都比佢嘈到冇得訓

黃大仙警察宿舍出面奏緊交響樂
第一次覺得響安有高低音

咇咇 咇咇咇 青春都尾鳩數

收工番屋企實俾老婆屌
好搞唔搞
搞到自己屋企

痴撚線 睇live 真係聽到就黎幻聽 好撚癲 音樂會咁

gchi

[戰術探討] 巨型丫叉真係好撚危險

D呠呠車好得意周圍琴琴轉

隔離post搵到
標題同內文唔同係因為今日黃大仙呢個係紀律部隊宿舍 sorry

所以會唔會搞到啲反修例嘅朋友？

開party

黑警家屬真係冇個無辜
扔玻璃又打人真係好暴力

召喚有車巴打得閒無時夜晚去警察宿舍開音樂會

燒衣呀 7月14日
再睇下D 風吹去邊

發夢知道有啲新界紀律部隊宿舍係得消防同入境
發夢係果度住
日日黑衫口罩進出冇問題

同路人就會支持啦

其實有無計送返催淚蛋比佢地家人享受下

痴撚線 我夾住個mon聽 都覺得好撚煩

要怪就怪你老豆 老公做黑警啦 份糧包埋架

慢慢聽音樂 我就訓先喇

不合作運動係曲線向政府施壓
我個人覺得適可而止就ok

一齊跳大媽舞

不過都好既 喚醒啲中立撚 例如冇去公務員既老豆

Push

老婆你快啲幫手掟野啦
呀 豬西 你又搞咩呀豬西

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

岩岩睇完now 331熄電視準備瞓覺，對耳仲聽到呠呠呠呠聲。。。

妻兒們正式宣戰

咁撚鐘意玩冷氣房照強光呢啲精神折磨
狗狗呀一齊咪撚訓啦

好撚正
第一次聽呠呠聲聽咁耐

禍必及妻兒
老豆唔肯還
咪唯有你地幫佢還
要怪就怪佢

得閒搞一兩晚已經令佢好有心理陰影⋯⋯仲要不規則，令佢晚晚凝住係咪今晚會有人嘈呢，果下壓力一兩個月就爆煲。

宿舍下大風扇
ff

呠呠 呠呠呠~

咁煩嘅野大家真係唔好做
會爆炸架

推

其實紀律部隊宿舍係咪包消防個啲 狗乸真係累街坊

班改喉撚應該好爽第一次成班差佬面前踩行油

遲啲facebook或新聞 會講， 警隊士氣大跌禍不及妻兒 扮受害者

呠呠 呠呠呠！呠呠 呠呠呠！呠呠....
狗乸門:屌你老母唔撚洗瞓呀？
我地:

咇咇咇

記住，係狗狗累
正如你唔會怪示威者阻路一樣
要怪就怪矛頭

唔好送臭魚罐頭俾狗狗食呀,臭好耐嫁.

7月播鬼新娘都唔錯
齋聽都嚇到鳩縮

幫手推下，工程兵有用

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

大家小心唔好掉左啲原子筆落化寶爐
好臭嫁 又有黑煙

農曆七月係咪要燒街衣路祭

犯法野千祈唔好做
我只係建議物歸原主

佢地請大媽撕紙
我請大媽去跳舞

仲有引擎聲

新XX中心系列好似有啲座數都係

我地幫狗狗罷工

回魂夜bgm
咁都比你諗到

快閃音樂會

平時出街已經比人鬧
連收工都冇得訓
老婆訓唔好脾氣差又屌鳩我

攬炒啦
順便分化

呠呠 呠呠呠 呠呠呠呠

好想知入面咩情況

夜依夜依夜

屌，我樓上就係不定時有嘈音，
真心想上去打搞下佢地

推
新戰線
得閒去探下人

嗶~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

咪撚on 9 好無
黑警個比例係佔大多數
仲有道德真係ON 9
唔見警察放煙果時講道德

講左咁耐都冇人幫牛房d 牛牛洗白白
用街d豬頭得ga la 當然咸水最好la 可以磨砂嘛

班狗道德無下限
老人院入面既人連示威者既妻兒都唔係呀

下邨大量犬隻

呢條戰線有潛力過遊行

播國歌啦 咁愛國

你嘈鳩醒我咁咪一齊唔好訓囉
我聽日就放假既

100%會

睇住係上面 or 下面停車場班垃圾家屬 放心宣傳

如果聽晚咁玩
星期一仲夠精神翻工?

建議朝早好早就去
佢地應該依家番去訓，大家開歌大聲d，等佢地比大蛇叫出黎

long weekend

其實現場係咪好多人見到
我見好多自稱在場人士都話係家屬放

關道德咩事？而家講緊係會tk到自己人，好多消防海關都撐緊我地

建議平時行過見到都可以呠兩下
平時最鐘意睇啲人亂過馬路比人呠嚇親既反應

需要大家集思廣益

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

係呀 全部睇住 根本就已經fc
不過我冇圖 但係隔離po好似有圖
所以絕對可以放心宣傳
望住佢爆俾佢嚇一嚇

上面有警察宿舍list，得警察架咋

印易拉架放宿舍門口

過街老鼠
黑警死全家

我咪話唔好搞紀律部隊宿舍，要搞就警察宿舍，然後上面位巴打就講道德

用炮仗唔犯法咩？

下星期一又真係唔洗

85三罷

麻包袋

法律不限制於狗狗，狗狗家屬及鄉黑

撚狗宿舍好方法，係半夜突襲，掟一堆響緊嘅鬧鐘入去，call佢哋起身屙夜尿，最緊要分散喺唔同角落

大型路祭洗唔洗申請

狗狗今日真係好辛苦
身水身汗佈防左成日結果比幾個豬隊友引哂黃大仙班街坊出黎，又引埋示威者過去搞到班速龍bb兩邊走
仲累到黃大仙區既狗狗突然要面對自己區街坊嚇到遮哂樣咁
仲搞到宿舍啲家屬
豬隊友呀豬隊友

好地地一個深藍區，連自稱中國人既伯伯都比你推
你叫班建制過兩個月點算呀

同意
針對宿舍好喇

上面有警察宿舍list
標題同內文唔同係因為今日黃大仙個個係紀律部隊宿舍

等我過去幫手呠走啲黃屍

可以得閒投訴樓下違例泊車
因為通常宿舍唔夠車位 要抽籤

順利為例，8棟有5棟都係比狗住
重要唔洗錢又R福利R到仆街
比緊人工5%左右住3-400呎單位

好似係

[無獎競猜]黃大仙住狗屋班狗會幾多年唔敢叫外賣？

交稅養狗
仲要送埋狗屋 屌

搞掂黃大仙先，呢個而家係頭號目標

班狗O完T之後冇得訓諗起都爽
不過會比SPCA話虐畜，千祈唔好搞到班狗日夜飽受折磨，成家被起底叫pizza
光復香港，時代革命

仲有班上知天文下知地理既c9谷唔知認唔認得班嫂嫂呢嫂嫂要買餸整狗飯架

希望善忘開既香港人唔好咁快忘記

仲有狗仔狗女們啲同學家長呢？爸爸做警犬咁威威一定周圍話俾同學仔知啦

日頭叫滅蟲公司

幫佢叫pizza或外賣

講真琴日live一陣都聽到我熄左都有幻聽
如果狗狗平時行街又比人呠，返到屋企又比人呠
耐左就會成日認住認住
真係精神分裂都似

有冇片睇下

[正視聽] 紀律部隊宿舍唔同警察宿舍

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

搵到呢個冇咁節奏感既不過頂住先
好似四點半都仲響緊

燒炮杖唔肯定係咪佢地放

Thx

上面有警察宿舍list
標題同內文唔同因為今次黃大仙係紀律部隊宿舍，但我標題有用警察宿舍係想針對返
炮仗暫時未fc，有在場巴打話係宿舍掟出黎，隔離post有慢鏡，但玻璃樽一樣危險

溫馨提示: 黃大仙紀律部隊宿舍有懲教住

要煩到班狗懷疑狗生

唔好搞埋其他紀律部隊

有片影住爆竹系出面嘅示威者人群到點著

爆竹點著嘅一刻

警察宿舍.... 好地方！有煙就警察一家一齊聞，有橡膠子彈就用黑警私家車來擋！

（唔好再有潔癖）你地幾時見到對家柒咗會認？

當時有咁多記者，我相信有人影到
等蘋果立場佢地fc
至於我post內文上面有澄清返就唔講了

現場睇住舍中高層扔落黎啊，屌你老母
利申：黃大仙街坊

唔好搞我後宮

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

老人院都要食過期催淚彈仲話最低武力
狗狗咁健壯不如全家一齊食啦強身健體呀

個人意見

其實去到而家嘅情況，會唔會有Group可以俾勇武人士自行組隊，10個左右一組，專捉平時行街嘅野狗
最好打斷一隻腳等佢地短期無得去追人咬先

而搵行街狗就要靠街坊留意咩時間咩地區啲狗會行出黎，再俾資料我地去伏擊野狗

因為啲狗已經無人管制到佢地，只有自己黎

最好推返起左底嘅狗個Post出黎，俾各位手捉搵埋啲狗乸狗媽之類，見到可以玩下，如果唔係D狗都係亂咬人，既然噁夠狗惡，唯有搵佢D親屬

紀律部隊宿舍，
不一定是警察的宿舍！

麻包袋班狗狗冇裝就京京

狗狗咁辛苦養家各區街坊認得狗嫂狗仔狗媽既上前問候下

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

整到自己架車防盜響

認真討論
區區都搵班大隻仔組隊做民安
和理非街坊c9做杯葛
務求令狗狗係屋企定街都受壓

綠楊L、M座唔係全部狗㗎 有紀律部隊 有少部分係普通市民

和理非幫手記下D狗仔痾尿地點
住狗宿附近嘅就更加要注意下D狗同咩人出出入入，睇下D狗B係邊度返學之類，不過而家暑假就難D，唯有睇下佢地玩咩興趣班經過探下咁

同埋郁完D狗千祈唔好留太耐，務求俾壓力佢地同時自己唔會俾人周到，帶衫帶多頂有㡌去換

和理非幫手留意下附近有無Cam，話埋俾民安隊知，有個準備都好

標題同內文唔同係因為今日黃大仙係紀律部隊宿舍，但標題用警察宿舍針對返，上面都有警察宿舍list
講得唔好sorry無意搞到其他人
警察宿舍

留意咗好耐，總結下：
連儂牆 拆一起十
CCTV 起一拆十

大家千祈唔好打爆佢個火警鐘，嘈到成座住户就唔好啦！ 你知啦， 你哋喺下面搞搞震，佢哋最多閂窗， 咁就咩都聽唔到！

但係打爆個火警鐘，咁樣就會全棟樓都聽到。仲要冇電梯，行幾十層樓梯落嚟喎。夜麻麻真係唔好咁樣搞人！

正 投訴嘈音 班垃圾警犬根本處理唔到
班垃圾上到去又比人屌 正
屌到佢地壓力過大生癌症

仲有屋邨定期試困lift個鐘
你知啦小朋友唔識野好易禁錯架麻

白恤衫住邊多？

好似有淨已婚狗狗屋

巴打呢個要另外開post組隊
狗狗諗住9月開學我地就收皮，點知係狗仔惡夢既開始

心理戰
佢地一動搖就gg

凌晨兩點播國歌
起來！起來

每半個鐘一次
等你以為嘈完差不多訓着返就再起來

多數係混合其他部門officer rank

我住馬路隔離，啲車出入經過少少事就響按，好擾民呀

好似啲mk咁拎個音箱播歌

咁鐘意屯門娜娜三公主
不過重金禮聘佢地二十四小去勁歌熱舞
班狗三萬一個月，娜娜收錢收到手軟

係lor 咁係唔啱架

勇武示威同車手分工合作
前線狗狗冇得專心打鳩我地要心掛掛
同時間屋企又唔夠人守
最後大家會合令對家團聚等催淚煙吹返入狗狗屋企

狗狗最驚收工冇裝比人搞同搞佢屋企人
我地要動搖到佢地懷疑人生

我係街童我係mk
叔叔伯伯就可以拎收音機聽下馬仔呀

我相信旺角既子民好願意分擔呢個重任
班街坊投訴足幾年日日望住班狗吠兩句就由鳩佢繼續唱

呢個抵玩

唔好呀

屯公d北姑就係類近既咋嘛

與黑警家人同歡

今日西區警署有宿舍架
各位司機大佬唔留低長響經過都可以大大力呠佢老母